[請到教練未] LA Lakers 小圈子暨迷羅討論區 138

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

po ba

懷疑樓主係bot嚟

14/5 抽波仔

curry 廢到

塞

又燈

順境波好快出黎攞彩

想問
呢到仲有迷羅狗咩？

上個po覆緊個陣俾po ba 1001咗

認真 5年又係太多
但簽3年 同廢老同期
盧名叔角度黎講又真係幾慘
係騎已經俾好多人講到塊面都唔知放係邊咁濟
番黎湖仲要簽得3年 好似簽佢黎做廢老副手
又係慘嘅

禾sir傾屎都開5年啦
冠軍級教頭唔係開得3年呀...

所以盧蛇咪覺得冇面唔做
屌你簽佢5年可以中間炒9佢架嘛
我湖又唔係冇錢
賣廢老波衫啲錢夠用黎炒人啦
都唔知點解做到咁小家
做得好睇啲唔得嘅

Rob+Jennie根本廢的

Curry most overrated mvp

後年嘅dlo先係

無人吹，點吹大左

Kd傷咗點黎湖人完成霸業

G league MVP

又話boston talent好勁既??

PO 值明完自己夠了

入到playoff證明到自己了

最強得分手黎講
希望佢唔係斷Axxxxxx唔識串
但25仔黎講 希望佢係

點算好

Muscld strain 姐應該
Archiles應該好易睇得出

請問1001的女生s 是誰

啲反curry狗去哂邊

最強得分手+FA target黎講
希望佢無事

25仔黎講
唔係25我唔關我事

牙周牙純

準備好同iglo道歉未

羅狗咪搞到乞兒咁啦

拉塞爾真牛👍

大陸仔躝啦

在湖人與Ty Lue談判破裂的消息傳出的同時，媒體亦報導了Lue或許是因為湖人插手干涉助教團，要求安插前公鹿教練Jason Kidd 當助教，從令Lue感到反感。

事實上筆者認為湖人企圖組建一隊「明星」助教團是個很有創意的想法，包含之前傳出找來以防守著名的Frank Vogel (筆者在上篇文章認為是Lue主動找他，今天則傳出似乎是由湖人主動聯絡)，以及這次希望讓Kidd加入，而且考慮到前幾年湖人助教團的無能，雖然湖人有干涉助教團問題但筆者認為整體想法是健康的。

做Head coach要俾人管埋coach staff我都唔制la

俾晒話事權牙占好過喇

夠姜中狀元

頭4 都汁到啦

聯盟有責任幫我地湖人

trade撚晒yc換irving過黎

就咁簽都得啦 換乜春

我見有個新聞係話想搵kidd番嚟教ball

屌啦, 你都諗住trade走人嫁啦

換多次ad

KIDD做LUE 既助教
唔知佢會點諗

有rr9教都夠喇
條廢青搵人教射波就真

rr9唔會教啦
佢咁自負一定覺得自己仲當打, 未到老將要教ball level
而且rr9打過咁多隊, 唔覺佢係做老師嘅料子

有無清入去支持下me

世上最差勁的遊客！全球最不受歡迎的6個國家出爐

#66 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2nd like

3rd like😂

負皮左

垃圾留言撐唔落

259

Source: The Buss family & Rob Pelinka signed off on hiring Ty Lue last week. Kurt & Linda Rambis were the only parties opposed, and convinced the Lakers to hold off, which lead to today.

其實 Magic 走佬後湖宜家個權力架構係點？

女人計pg定Jeanie 西d

我皇要被TRADE走了

Lbj走左 湖人應該又多y年入唔到po

做咩

Stephen A. Smith
"People close to Jeanie Buss are telling her to trade LeBron James"

Stephen a 鳩up開

呢條友收唔到風的

Jeanie Buss (President of LA Lakers), Joey Buss (President of South Bay Lakers), Jesse Buss (Director of Scouting), Rob Pelinka (General Manger), Kurt Rambis (Senior Basketball Advisor), Linda Rambis (Executive Director of Special Project)
上面幾個人負責搵 Head Coach

Linda Rambis becomes Lakers "shadow" owner after Magic left (rumor)

9 upper

又一次證明左唔好比閪女人做高層

On9 成班女人

請到frank vogel
獻上呢個post 3條命

歌神jacky
笑狗
甲甲

今天我...

又有大陸仔

你估得你1個咩

話咗kawhi前幾場係虛火
泡泡龍

燈撚到。。

學友都比你燈到比坤哥超越左。。

坤哥本身有料啦

如果坤哥日本出世應該新世代木村level

發覺牙波條女都唔差

坐咗幾耐 而家先知？
肚都未大個陣已經覺得好撚正
又靚又瘦底大波

已成人母都咁正

分分鐘正過心囝條女

心仔條女得你啱

Rapper吹撚大咗啦

拎我皇換AD未

串過馬撚

你又燈到

球隊上下都有裙帶關係

係就好

木臣 vogel同hollins揀邊個…我就揀vogel

trade foj > Ad
fa > khwai

done

隊波比左條8婆無嫁啦

傻西jennie唔撚識波就搵啲專業嘅黎搞啦

兩兄妹/姊弟一鳩樣

反bp狗吃糞

好波

臭西老闆娘！

有d肉酸

宜家D風向搞到好似湖 對唔住FOJ咁

詹狗真係好撚笑 Tyroon Lue又話冇戰術 搞到foj冇體力 好喇換個Walton比你 又話人唔撚比球權

屌你老母你班Bronsexual真係好難服恃
乖啦暑假喇 隻三姓家奴咪同你地一樣係屋企睇緊tv

最好笑又話會放手俾班yc打
但係有冇俾過

占屎fans麻煩講兩句丫 快啲駁我啦
冇人好悶呀

是但啦 垃圾湖冇人理

Lakers reportedly asked Tyronn Lue to include Kurt Rambis on coaching staff..

世界最大笑話： LeBron史上第一人

Duncan Kobe Shaq都未超越到 談何喬丹

呢隊波腐敗到啲球迷要去抗議
大巴斯

呢到羅湖區
冇占狗

.......仲衰過今天我

...

佢出返嚟都唔係打得好la

班占狗最叻賴三賴四，輸波就賴walton自殺5小，hothand換人

4占9咪能扮公道啦

Curry嗰種廢真係唔講得笑

以為佢rookie year

冇kd勇士真係俾盡湖人level

冇kd就好似無左羅嘅湖人

湖狗 staples center protest抗議
獌狗 unfollow 所有官方account

運動界兩大垃圾

因為兩隊都俾你捧

Curry廢撚到咸

walton的確係廢
剩係唔請射波教練靠冥想呢點已經可以攔啦

0分3犯

認錯左 右邊，以為係獌個 hehe

波縮吊打咖喱

個示威(?)好撚尷尬

WHO NEED 25KD

?

燈到半場拎31分
學友真係好勁

火箭

好彩

學友好似成個playoff都燈啱哂d人

你媽咪係背後笑鳩緊你 自己唔知

柒撚到喊

特登砌隊波黎打人
人地冇埋KD
咖哩傷手指 上場半foul trouble+0pts
咁都贏唔到去搶7
除咗柒之外真係唔知講咩好喇

丫唔係 仲有黑氣石

Walton又廢？ 喂好彩popovich無彩鳩你猢狗邀請姐

唉容乜易一陣易三姓家奴帶唔到入playoffs 啲Bronsexuals又話呢個廢 又話嗰個廢

總之就唔關條廢鳩事

湖區定湧區呀

笑鳩柒箭 無分你我

你鐘意啦~

下年咪又係暑假叫春 你估仲係Kobe王朝?

oh

箭🤭

一分球玉
嘻嘻

Cp3

4000萬

自從B仔打左佢一拳之後 就無見過佢好波過
B仔好波

波縮入到西決未

又唔好咁講
今場一分登同黑氣其實好好架喇
係湧bench拎番多分
同一分登臨尾個失誤甩波

Finals先啱，講錯

網區

禾同廢老都係垃圾黎

最垃圾一定係湖人管理層

kaiv去網
羅狗冇班落

收到wind
有fans 準備遊行要求la 追羅狗

決定寄信申請做gm

準備飛去cow Jennie做老闆

br啲edit勁撚到, 定係真係adult swim出

我尋日喺hk行咗

抵撚死啦箭狗

點呀學友哥 做緊咩？ 好忙？

????

冇呀 見勇士一屌打咗火箭入WCF 你就好似死咗咁

睇下你死咗未

屌
佢湧狗嚟

？？ 你話佢係湧狗？

成個湖post 邊個唔知佢湧獌湖3修？

今日係 邊隊贏我就撐邊隊

勝利球迷？

係

傻逼

撐唔撐我家羅素

太廢不了

jacky nba捧開29隊
除左湖人

聽晚成個湖post一條心
撐白禮頓

and狼隊

不了

湖po出名多傻9捧湖曼2隊🤣🤣

eg你

唔知佢地前世做錯咩捧埋d西波

ESPN reporting with @NotoriousOHM: Former Orlando and Indiana coach Frank Vogel made a strong impression on Lakers in his interview and sides are expected to talk again on head coaching job. Story soon.

求其啦
咩教練都係under吾皇架啦~_~

Hired frank Vogel and Jason Kidd

welcome vogel and kidd

Frank Vogel has agreed to a deal to become the next coach of the Los Angeles Lakers, league sources tell ESPN.
Jason Kidd has agreed to join Vogel's Lakers staff in a prominent assistant coaching role, league sources tell ESPN.

呢件好野黎

jason kidd肯做助教

Ball仔非賣品

你班撚屌咁早起身痴線架？

邊有人肯搵佢做head

如果 榮縮黎
B仔係未要走

kaiv bjai james kuz + center

kidd 做牙波personal trainer

起身睇搶7

kuz 走

發掘埋呀b

雙B齊飛
魔性重現

可能又玩point foward 好似字母咁

曼9

Cb cb

Kuzma其幾靚仔

終於有個似樣啲嘅教練

打左10場之後
: 第二個禾狗

好過傻西LUE 教先

第2個 so b

冰果可以

老尖

阿b定日本仔

要簽大牌普巴 你暗示尖皇費老

目測唔過米5

牙沾: 又有新狗撚下

u r next

世界仔

Frank 有乜料子？

Frank Vogel worked for the @Lakers before as an advance scout during the 2005-06 season

幾型

引用番之前其他手腳

Offseason : 有重大人事調動—-》

Preseason : 唔計,未夾好

Regular season 10場後： 吹撚大左

Regular season 11場後：躝啦

咁睇落湖人重點培訓對象係波馬
B心我諗summer應該會被trade

B仔有機成才？？

lal bjai = pac pg24

選到日本仔就正 同鄉

其實b有個咁嘅病
我反而覺得佢最安全唔會俾人trade

Vogel -> PG24
Kidd -> Giannis
要成材la

都係既
算啦年年都ff b仔成材都係等all star後先

因為冇人敢博
fultz仲叫可以打波但廢啲
b jai隨時直接冇得打

PG X 字母哥

早知揀jaylen hield murray好過

外線+防守=pg
內線=字母

條友扮廢
Trade deadline 過左先打波

嘩屌好撚柒

套衫

反b狗吃狗糞

U 塞狗定金塊狗

學友狗

國王蜜

個蛋糕掉左未

頭十場：親親禾b
十一至五十場：球員玩野唔關禾b事
五十一至82:躝啦禾狗

FA sign Kawhi
All in trade AD
82-0 親親Vogel爸

京鳩左Kidd 會玩野
面相學呢個呢條友25相

B>pg
Ball> g hill
爛屎=爛屎
Kuz= 妙麗

Lbj >大胃西
豬霸>籃0王

清岩岩出冊？

搞咁耐 不如請我做教頭算啦 反正都唔想人教既

真 上網睇 vogel 著重防守 啱晒防守端積弱多年嘅湖人

Bjai個病唔係斷咗尾咩？

希望係

唔係希望 係一撚定斷咗尾

迷唔迷b都好 一個球員因為傷病斷送生涯好可惜

利申：迷b 等睇出年大爆發

Full time ( b ball 都係到，而Lbj 唔在場時），潮人防守其實都好

不過認同需要建立體系

終於請到

鏵哥

btw
啲一年約係未續 未傾 定要完埋playoff先傾得？

一定要留朗度

同樓馬比？

咪玩啦

要比都用９７年公牛啦

打撚到西咁都咁多人j

用rondo不如用禿

佢同b仔做打手
Btw我有kid真係唔洗要Rr9
以前就j佢教波仔

天大嘅膽子
原來隻厹個名叫king

簽返嚟用個腦，唔洗落場打，遞下毛巾都得

朗度想留既 但湖人有冇誠意留人姐

簽嚟打湧 8場夠用了

1/7

其實好醒

一邊隊草一邊練

草是佢哥哥嘅！

師兄， 我之前有提，美國是一個開放國家
佢分左好多個洲， 每個洲都有唔同既法律
而某Ｄ洲係大麻合法既，
而草，即大麻係有藥效既，好多地方己經制藥去有效去減低病人既痛楚

唔明笑what

用錯ac sor
唔好推

Funson wtf?????

佢係笑狗funsun

練下下盤先啦
對腳廢到

kidd
可以揀定下年榜眼了

Lamelo有無份

好想睇Bjai 打波

同市光榮
有冇獌手足同我一樣感動到咸咗出聲😭😭

有

All star後先啦
你都唔想睇廢b

獌狗躝啦 仲有面喺到抽水 知醜唔知醜

有冇人知細ball之後點？冇大學收佢？

同潮狗無playoffs打學人抽水一樣=.=

Porzingis同人打交打到爆晒缸

some Russians were not happy he was no longer on the #Knicks.
was attacked by fans who were angry he switched teams

米奇pick 羅狗又贏

金塊狗

佢係 Russian咩？ 佢唔係Latvian黎咩

Russian都可以去Latvia架

賤種隊又收工

TTP！

可愛統治力
諗起老大

幾實可愛都唔係好勁

系

炒ft 咪撚黎了

。。。。。。

Cls 可愛屌你學友！

當我無講過

絕殺

學友:可愛吹大咗

下年

Dlo 可愛 占

三巨頭

學友cos

多謝學友燈

Cls

速龍打得咁好
可愛bb冇必要走喇

Eastern Final好睇
字母 vs 可愛

Raptors lose = best case scenario

ben simmons > brandon ingram

希望牙b健健康康 trade AD過來

吹大左

禿 kawhi 占 ad
是撚但 呢4巨都夠收勇狗皮

冇牙羅

唔接收廢物

唔要自閉西
KI 占 AD夠晒

KL呀

又反b

學友又燈

人地all star 呀

24個燈神

76人

學友
唔該講定歐聯歐霸邊隊贏
我買對家

無最聯的歐洲賽估黎都無意思

睇錯以為 重播左09定10老大 入太陽個球咁

成班黑鬼跑嚟跑去我都唔係幾分得清

雞塊柒完未

雞塊個老all star勁過我地嗰件老all star

Murray > Bi + Ball

早知揀murray
2條廢青都唔知仲打唔打到波

tory craig刀夠做潮yc

老大春風化雨

kobe好中意女學生

叫可愛做女婿

下年可愛去快艇都好
都係洛城光榮

如果就咁睇，可愛對位lbj,kd,字母好似唔夠高

老大SICK 波

kd同字母就係, lbj好似6尺8咋喎

Kyrie Irving "has had discussions with people about playing for the Lakers
"That door, which was deadbolted, has now been un-deadbolted and is now cracked open. It might even be opening more by the day."

下 廢物黎

咁同牙占咪天作之合

Judy Seto — most famous for her work with Kobe Bryant — will reportedly rejoin the Lakers this season.

仲同yc天作之合

請埋Vitti

我感覺到大師兄番黎喇

屌 kawhi 勁撚到

個時打劫到黎湖就好

唔係kd lbj可愛咩

簽哂返黎搶波打

明天kuzma是歐洲人 一抽入魂

學友不如燈埋教練

燈左個壯元簽返嚟

咁都抽中狀元真係罷睇NBA 黑到離晒譜

騎士使過啦

GELO

躝啦

melo zo gelo zion ad

真係是旦打刀champ

叫Gelo都係廢物

新教練Lance係咪實有得留低

蘭子留隊大 個教練有佢説明書

btw
3粒波成日都係lakers度玩架啦

lance不知幾好用,kcp就躝啦

聽日中頭三學友jump

吹到幾好用

join(一齊推佢落樓)

kcp nba top5 3D

報咗驚

Kcp快啲4

季尾爭約先勁

全季82場有冇10場係勁

食屎狗黎 季尾就扮球星呃大約

Bullock 同kcp 揀邊個？

同價就kcp

勇士個湯普森好似唔錯 有無機會

The #76ers could explore a #BenSimmons & #LeBron trade, according to one Western Conference executive.

但bullock係b jai老友
加新教練可能有加乘
雖然kcp有時啲hustle play幾好J
但佢都係番去坐監吧啦

咁同bjai一齊躝

"The Lakers have too many cooks in the kitchen" - Richard Jefferson

9up到。。。
聯盟第一人(自認) 起碼換到mb喇

馬聽日去抽波仔

有冇draft既news睇下
draft返個center啦
bolbol 長到仆街既C 掂唔掂？

排10幾事但喇有手有腳就收貨

Bolbol 好似injury prone

仲有個 bruno fernando
好想佢pick center 個底廢到仆街
見以往啲人pick 7-10 pick d center都唔差
不過我都覺bolbol會好易傷
第二個ig咁

等睇臭手

uncle係運動衫？
係嘅話 睇落隻手掌都係好撚大下

我要KI牙
KL死返係多倫多喇

廢物KAIV有咁遠死咁遠

bolbol 算鳩數啦

日本仔好似幾勁？

上限低。。。
max 牛好過

Zion好似唔錯？

有1st pick都係Pelicans 揀喇關我湖咩事

今年睇落都係wing 年
仲要係得頭三個有d special
其他都麻麻

咁攞黎搭b ball trade

Pick到又點
曾經都有豬霸
然後無端端就被trade走了

駁唔到

i-gelo

Fa 執tobias harris jj redick啦屌 無shooter呀

tabais playoff打到咁都要

咪啱晒
我地都冇打playoff好多年

聽日有頭3 = 我湖親生仔
冇頭3 一世叫古狗

搵賭神去抽先抽到頭3

頭三：親親古b

無頭三：躝啦古狗

Ja morant肯撚定係superstar marterial黎

咩talent入到潮都變垃圾

賭神抽3號仔好屎

強化版fox

都係瘦，但好似拍波同射波好少少

高fox班
Lonzo 三班左右

真，仲個個傷埋波都唔洗打
有個傷完仲好意思叫春開playoff mood

trade 走lebron啦，換Dlo + Allen返黎

條垃圾trade得啦

好似班高層真係諗緊trade去76換Simmons

Trade 返黎射三分🤣

下季champ 唔到
，古狗躝

抽到頭3 學友跳樓
抽到1ST PICK BOA + 學友一齊跳

挑
34歲占士先黎一沉百踩
如果30歲占士黎湖人
你地個個跪係到含撚含到雪雪聲呀

你條占狗就含占屎含到80歲

你最憎個占狗宜家係湖人
霸住晒個cap又拎唔到冠
作為湖迷既你好撚嬲?
咁又點?我好心涼
占士上晒岸,wfc
贏波就占皇,輸波就占狗,湖迷

上晒岸
贏波就占皇

top 5

得啦得啦知你班反占排占士top1000都冇啦
至威係你

Flopper

Allen too soft

dlo ed davis回家

Two rubbish

迷占狗，抽唔中都照跳啦

dlo rubbish
ed rebound machine

中頭3派1000

不走數

中頭3真係印定AD波衫都得

一定冇可能頭3

狀元派10000

If the Chicago Bulls land the No. 3-6 Pick in Draft they will reach out to the Lakers regarding a potential trade for Lonzo Ball, per @Suntimes.

咁多隊想要牙波

幾點會知

宜家傳隊隊抽中No. 1 pick 都用黎換Anthony Davis

係咪pelicans自己放風

又啱
我揀都會要AD多過Zion
啲隊拎no1黎換AD都係合理

銀仔 想拯救nba收視 就比壯元我湖啦

快，俾波蘭司機同wendall 我

會唔會係掉轉
啲人罷睇

我寧願要zion 多過AD

現實冇前十都冇

welcome zion
bye lbj kuz

i mean 我有first pick 唔會用黎trade AD

好似7x% 11pick

WOJ

垃圾

紫色西裝

古仔今天是毆洲人 一抽入魂

wow

LA

top 10

WOOOO

top 4

Yes

top 4 la

黑到

No. 1

學友 燈到

2% top4

反古又收皮

屌撚線 黑到

好好睇

太腸sad 到

中狀元我屌狗！

古b

一世迷古

經過今日 YC 中最有潛力肯定係古仔

笑狗道歉未？

古仔love you

前兩三個pick就正

現實啲bolbol 撘麥基

ja or rj??

頭4PICK 仲BOL乜春

bolbol點會頭4

用簽換ad

搭多幾個yc

唔洗睇啦first pick 就留
其他就trade

想知塞可以出咩offer 換ad

ja zion rj

brown smart 加簽

行緊返公司睇唔到直播

基本上要rj 都冇乜用
除非ig走

總之top 4 啦
一跳跳7位

trade rj 走啦

第4

DIU

ig sorry

pelicans 第一

pelicans神抽,唔使trade

收貨喇

Ad : 唔走了

zion + AD 打閪

Pick rj

得返culver 揀

bye AD
痴撚線

前4

加holiday

太kai先啦

古狗

都好好

屌，今年第四真心同第11冇分別

水鳥點排
ad 牙牛 新牙牛

我湖又收皮啦
AD 唔嚟 冇fa 得個top 4

11變4仲想點
真係俾個1你咩

11跳到上第4就唔好吊古啦

上到第4真係wtf

Zion Williamson Ja Morant RJ Barrett
4PICK 都食唔到

Trade 走佢

真 除非上面有ON9仔唔揀果3個

Rj吹大左 太獨

攞去trade算

長遠計好事 young core 又多一員

咁差

我湖練young core

加野trade up都好呀

Culver頂住先

古狗搭埋個 pick 一齊走

可以換乜

㗎仔 八村壘？

zion ad randle holiday

NBA再一次做鳩我湖
寧願俾no1鵝都唔想見到AD trade黎湖

我寧願11 pick 揀內線或者 Langford

仲古狗
古bb啦叫

講慘 腸先慘

痴線啦廢到

第4算好啦
最緊要睇下高層啲眼光

架仔or hunter

ZION應該O左咀
佢應該估唔到自己去鵝

點解會有第4pick

小古子

4. Lakers
3. Knicks
2. Memphis
1. Pelicans

咁排法 湖人仲可以㨂咩人

三舊肉彈

認真
太陽真係

冇 所以要搭嘢trade

無諗過咁都有第四

第6

我啱啱睇到第6 真係O咗嘴

咁都第四 其實我都收貨

Trade up

呢個4PICK 有D尷尬
應該搞到佢地頭都大埋

仲想點 收貨

可以 trade down？

同可能揀rj 呢

#4 pick 向下 trade都得架

隊隊波班高層應該都亂到仆街
啲pick搞成咁

大腸仲咁串話唔要zion,依家Morant都冇埋,得番coby white

屌 牙 新牛 ad, 邊隊波內線夠頂

古狗覿屎忽比銀囝？

牛 新牛 ad

成班仲諗住個1st pick換ad點知佢地自己中

鬼到

今年個4th pick完全雞肋，有冇人要想trade呀

話冇做馬真係冇人信

咪咁on9啦
有個no.4 pick都要話寧願要11 pick
多7個人揀呀大佬

睇佢續唔續牛 照計唔會keep兩個咁似嘅球員

太陽tank到咁 第6

welcome reddish

唔續牛 之後去網

Silver最憎人tank抵死

如果仲係米奇，拎住no 4 pick ，期望會換到好野

呢家個management ，真係一靜不如一動。
Anyway , 有好過冇

真係笑撚左

牛羅一齊返屋企

講還講唔好吹捧 Mitch

個4th pick可唔可以搭野 換粒星
個4th pick值唔值錢

今年唔值

all in yc換多次ad

條友波大冇腦

我kuz 算唔算立左功

cam reddish 預計排13佢似會成材其實

唔反你一日

明顯立咗啦

有功,加埋個4th pick trade得

點揀好

你揀個4th pick. 又要多個養
已經養緊好多新仔
culver reddish 呢d要好多時間空間去養
除非試訓有人爆起
如果唔係我覺得trade算

點解會有第四
痴撚線

Pick個內線或者射手夠

一定揀zion

搭去trade喇pick返黎都唔識養

d隊無哂籌碼trade AD

我諗都會trade
牙占等唔到咁耐

心態差到
雖然身體同skill set 幾正

Wiggins 2.0

咁都有4th pick😂😂

boston
冇pick+playoff 證明ed嘅yc

又多隻yc應該攞去打包換星
5揀3 留2隻接班

celtics最多好似係咪有3個lottery依家得番1個咁後

古狗抽人同佢career一樣 死好運

Kuz個樣

今日係古狗成個career最高峰

覺唔覺我地湖人呢幾年pick 都升順位

假撚到

屌那媽,. 3同4 真係一念天堂 一念地獄

我地應該TRADE FOJ去鵝
佢咁想同AD一隊
我地玩1+4 PICK DUKE隊+YC

咪撚pick duke啲人啊

咁貪心

有yc唔trade
trade 個27 7 7既占士

lonzo+ig+4th<>ad

咁真係睇Free Agent簽邊個
如果簽KaiV，應該會入隻底？

Ny保到前三

冇架啦 唔好再講咩換ad啦
冇一隊有籌碼換 除非明星換明星

我皇

Tatum單換

好心涼涼

垃圾ball 同公牛trade啦
fuckme/markkanen/wendell carter jr

ig ball heart換ad啦
咁撚廢

LeBron James @KingJames

#4 👀 Beautiful.
上午9:19 - 2019年5月15日

😂

LBJ + 4th pick <-> Mitchell Robinson + 3rd pick

trade 走哂YC 去換兩粒星啦
要冠就要咁做

Ball Culver IG LBJ vxxxxxxxx

諗唔到勇士點贏我地

換到先算

valanciunas?

YC trade value 低到1個star 都換唔到
自己keep好過

trade乜野lbj？
你個腦裝屎？
trade個superstar走，湖迷

Culver + 古狗 心囝 = Ad
唔要擺就

AD trade request 唔變的話 trade 硬
其實宜家 Lakers all in 的話我覺得 trade 到
Pelicans 都叫有落台階

我咪咁講囉
又咁多負皮

而家唔撚all in 了

第二隊撚有籌碼

pick搭1/2隻人搞撚掂
要就要唔要就算

假設nyk 肯放3rd pick
諗唔到pelicans 會揀lal 嘅理由

最有機大粒星咪又係AD
人地有#1 唔同你急, 隨時要出哂YC+ #4PICK
到時肯定連鵝都打唔嬴
波+ (#4) + ZION + IG + 牛
又硬又快

季中唔 all in 咪得
宜家縮 Pelicans 應該同你攬炒都唔俾你

湖人仲有冇對手？

咁 Ball IG Kuzma 點都好過 Knicks Robinson Knox 嘅
出少一件就難講

Knicks

太陽

死老野玩多兩年都收皮喇

你呢句野我由08年聽到宜家

3rd pick 同 4th 嘅分別

所以話湖出少件難講

牙牛去網

完成最後任務 走得

Trade走波同ig

Hart+Kuz+4th pick for AD la

Trade 走LBJ
比佢同kyrie/Durant/Kemba 組隊
對大家都好

鵝應該寧願換ad去東岸射落海
都唔益湖人

橫掂都有重建核心

真
好似波咁咪識玩
傷多過打
養住傷LA都又做生意又做rapper

好你老母
占士要留喺湖係對湖人最好

湖人version既頭文字d
湖迷:我要trade走 lbj
占迷:我trade klay比你啦
湖迷:我要trade 走lbj
占迷:加個ariza
湖迷:我要trade走 lbj
占迷:但係你宜家第10wo
湖迷:trade走左lbj我洗撚第10？
占迷:冇lbj你包尾左啦
湖迷:我要trade走lbj

In David Griffin we trust

@ShamsCharania
The New Orleans Pelicans are now set up to be Zion Williamson’s franchise to lift, and No. 1 pick could ease potential trade of Anthony Davis. His stance on a trade has not changed, league sources tell

咁都中第4

was watching tape of guys who'd be available at #11 up until now, but my early favorite at #4 is Darius Garland, PG out of Vanderbilt. He'd be that shooting, high ball screen guard that I've been wanting next to Lonzo.

LFR

拎去trade野算喇

唔識練有鬼用咩

ny 慘撚到

大家timeline 唔同
幫James 食埋Lance Thomas ($7,500,000), Frank Ntilikina ($5,000,000) 又點話
你又可以轉隊支持knicks

抵啦

嘩 NBA好黑暗呀

trade走占士你10年冇playoff入啦
唔好咁有自信ok?
下年占士就黎料
前提係你班yc打好少少得唔得?
少少就夠

有前三仲想點

#4

what the Pelicans think is best for their rebuild.
Knicks: #3 & Knox
Lakers: #4, Kuzma, Ingram (hurt), and Hart
Celtics: Tatum, Brown, Smart, #14

nyk 點慘法
rj 一d都唔差
送禮自用兩相宜

笑死人咩

淨係識負皮
咁你yc真係廢到仆街呀嘛
占士super star都唔話唔撚要
咁你咪咪撚要囉, 咁你咪洗入Playoff

4個yc都唔夠占士一個咁勁

其實無傷今年入硬playoff
Btw 5年之後LBJ退休
你波都無得睇

2018 season 11
2019 season 10

好在有吾皇 唔係我地包尾緊 笑撚死

快撚d轉隊啦屌你 見到Foj 都覺得嘔心 三姓家奴

起碼打到大半季齊章都入唔到playoff先再話yc廢啦
冇齊齊人咁濟

Culver or Reddish

個pick拎嚟trade好過

趁james岩岩開始老化仲有價值果時有價好賣啦大佬
過多兩年橙都換唔返個呀

Trade 4th pick or trade LBJ

咪玩，潛力高過佢地好多
不過要養

and

笑撚左
占士top 5比你講到屎都唔值
得啦知你排到占士top1000都冇啦威啦

咁所以下年一齊努力咪得囉
trade乜鳩占士?
占士38歲仲keep到27 7 7啦
宜家只係由S++趺落S

講到養已經唔洗傾

hart條垃圾lan啦
做youtuber算啦

賣乜撚?
占士隊隊都想要
係得你唔想要
咁咪唔好要囉
咁湖唔洗入po

Pick 搭Lbj 換野啦

LAL no.23 + No.4 pick <-> LAC no.23

點解唔搭yc?
4個yc都唔夠一個占士咁勁

tank 隊恥笑

毒約邊個肯接

屌拿星同湖迷討論都晒鳩氣
盲反到

認真lbj +4 pick 有冇得換全世界

咁你死出去啦 仲係度做護主犬 煩過西

米屈，聽d占狗講，全世得連登潮迷唔歡迎牙占

換到老麥免費加大

Laker film room J Darius Garland,

湖人討論區唔撚討論得?
柒頭

簽Darius Garland都唔錯，佢係LBJ要嘅嗰隻pg

死返出去啦

Culver

你老闆buss唔撚想賣占士
係你班盲反狗咁撚憎占士想trade

齊腳唔傷實入到

討論係雙向，點睇都覺得你似單機多，都冇人so你

呢隻係咪之前洗板個個lonzoball

叫一生六九

因為係你班盲反撚囉

成日話trade占士
都唔知trade乜鳩
有超巨入黎你執到啦
唔係盲反係乜?
何況占士仲有身手

佢都消失咗好耐喇

究竟係咁多人盲反
定你一個盲撐呀

Trade佢老母 食屎啦

你出公海慢慢J 你個FOJ
係度係咁比人屌 你都冇癮啦
仲要阻住我地圍爐 真係煩過西
再係咁 block 9 佢算

可以走啦古狗

咁我潛一潛先

兩件 > 我地3件？屌？

大佬 佢明aim zion 啦

我知占士防守係差
但nba係邊到搵咁有經濟既po老將入黎教後生?
仲要占士進攻仲Keep到
下年齊腳就一機有finals

揀Culver啦, 唔要KCP啦, 垃撚圾合約戰士

上限黎講，好似reddish高過culver
個人認為

reddish>culver～langford

占迷眼中既教後生:

占迷眼中既教後生: 用wiggins換love, allin yc for ad

睇番塞前季話2個pick 幾值錢

咁事實wiggins廢到仆街,而事實騎拎過冠軍
我唔明拎yc換ad有幾咁差
ad超巨wo

呢幾個垃圾就算啦

Playoff mode 之後輸多過贏
收皮啦

Yc 咁廢換黎把撚
梗係用吾皇呢啲勁過yc嘅先換到好嘢啦

一開始就抽中塞 影住兩條友個樣

睇死班高層都係ZO <-> BULLS #7
再是但一件YC #4 +#7 換AD
FA執多件開波

zion睇到鵝拎左1st pick仲走埋

仲點會留Kcp
Lance可能都唔要

你個龍門唔好搬到去火星
其實占士都好廢,入黎養老,冇人要

mj top1 呀 , 洗唔洗叫佢出黎打 ? 係到 j歷史

單換pick ？
應該可以屈多個年輕球員

宜家占士退左休咩?
數據趺左咩?防守係差到仆街
但占士仲有作為wo
34歲大傷埋仲想點

係咪lozon ball 隻占狗

係咁易搭個markkenan啦

搭包百力支ok?

搭件Valentine 俾你囉
細司機 W.Carter唔洗諗啦

我冇想佢仲想點喎 , 咁佢而家咬大糧但係又carry唔到 咪要佢躝囉 , 有咩仲想點

屌未訓醒睇錯sorry

百力支trade廢占都換到啦 唔使出到波

差同無係有分別架ok？
進攻keep到？ haha

Ball + Holiday + Ingram + 牛 + Zion

你都講34歲大傷埋
仲唔有價好放？

睇埋下季先啦
今季一黎就大傷
rondo, yc又傷Q晒
你仲想佢點carry

占士wo
有奇蹟加成,信我

屌話top 5
要儲堆top 1-4 先識贏？

但湖無時間養
而且Reddish心態好似有啲問題 黎湖好易bust
Culver基本功好好 上年超大進步 即戰力好過Reddish好多

唉輸就占士
贏就唔係占士
輸波係成隊責任
又屈晒落佢到?
luke冇責任咩?

仲要等奇跡
十足d買股票廢老思想
一定會升返架 信我

其實trade james回復就和平

其實盲反少陣就和平

Ching咁認真做咩
湖真係trade lbj
樓上應該揼撚曬春

16年有邊個估到騎士會贏
18年有邊個估到騎士入到finals
你估占士真係流咩
人地咩料你唔係唔知?

真
仲要唔洗阻住KAWHI黎湖

占士=山狗

我諗大部分人寧願輸波都唔想占士係到

Luke有責任所以比人炒左 占士躝未

Zion Williamson was QUICKLY whisked out of the room after Pelicans were announced the winner of the draft lottery. Source said the former Duke star was rooting to go to New York, but now is going to New Orleans.

咁yc應該一齊躝
唔通yc好勁?
勁就唔洗占士傷左趺落西10啦
一齊躝

今日，湖人前鋒Kuzma代表湖人參加了2019樂透抽籤儀式並別幫助湖人抽中了第4號簽位。隨後，湖人總經理羅勃-佩林卡接受了記者的採訪。

在談及抽中4號籤時，佩林卡對記者說道：“這對我們來說會是一筆巨大的財富。湖人將有條不紊地探索所有選項，最後再決定是保留選秀權還是將其用作交易的資產。當然，新秀合同本身是非常有價值的。”

佩林卡繼續說道：“本屆新秀有很多很有天賦的球員，可以迅速為球隊帶來影響力，我們會仔細研究本屆新秀。當然，我們也會評估4號簽在聯盟中的價值。 ”

隨後，佩林卡又補充說道：“無論是哪種選擇對於球隊來說都是巨大的補充。我已經和珍妮-巴斯談過了，她很激動。我認為這對我們的球迷來說應該真的很興奮。同時，這對湖人來說是一個意想不到的結果，我們真的很幸運。 ”

睇落多數會trade

占士喺到=輸波

就算無占都未必黎湖，同城另一隊咁撚勁

又學波老豆d衰嘢
死要係大城市打波

Jerry West has agreed to a new contract to stay on as Clippers special consultant, per @ShamsCharania

回家啦

有責任 , 所以佢走左

快啲trade去76換ben啦

真，無占士=贏波，就算唔贏隊波都順眼好多

見到AD打咗咁多年都係咁
俾你都唔想去啦

佢仲未簽agent
可以退選下年再黎

病閪仲垃圾
已經有波 再黎多個唔識射波嘅
對家set defence易到一個點

隊波玩開防反
但牙占0防

勁到

其實win win, 湖迷唔駛睇占，又有新yc, 仲可以頂埋容易受傷的呀波個位，占又可以去返季後賽球隊

呀牛同Zion撞哂位

希望佢道完歉有改善

咁唔留牛了

呀牛應該會走啦

牛有player option
應該會走

同西波龍先簽後換lbj

官方ig咁衰
cap張咁靚仔嘅

愛回家加埋羅

見到Ching 覆佢先unblock 佢睇下

有返羅牛收貨
最強矛盾後場

波羅牛B

Jarret Culver = next superstar
我話嘅

占士出黎變西11

所謂西4 同後面只係差3場地果陣火賤頭8都未係 咁都好意思提
Lbj best record in west:4th before Christmas

第4 選我同鄉啦

難以置信
過左成季
到off season ，仲有占狗夠膽死撐占上年表現.......

果陣隊波真係幾勁

唔好盲反ok?
吾皇上年咩都做晒
係你班yc廢先搞到咁

唉 怪錯哂占狗 原來係young core唔識波害咗我king
轉反yc啦 古狗躝啦！

你確定佢傷完出返嚟隊波打得好咗?

top5呀 超巨呀 佢打好唔好唔通係你班垃圾yc打得好咩

大家認為會pick邊個 同想pick邊個

如果自用我都想選佢

有dddddddddd似PP

無ZO 無JA 無RJ（幾肯定係頭3）
之後唔知有咩好嘢

咁咪勁過dwade

我地有zo啦

Playoff mode activated 都有排笑喇占狗

Culver同reddish

我同鄉

多謝占占我地有第4

Pick

Reddish 應該廢

next pg

Reddish 太Raw 同埋係Duke打得都幾差吓

吾皇等唔到 顛峰期有限

話說巴打去左邊到打波
話哂得 d league 黑曼巴

on99
拓柒成隊入7球三分
湧淨係咖哩一個人都入咗9球

B jai又話next kd 利申迷b

其實有咩好屌
根本上季成隊湖人都垃圾
唔洗又foj又yc點點點
兩邊都好廢

下季bjai bin9哂你地c

拓柒都無心打咁，防守又錯晒，點打

讓番個位比我湖啦

管理層最垃圾，搞到一鑊粥拍下個屎忽就走人

湖打勇真係無得輸，對面仲要讓個259

理性

best player = kcp

others all rubbish

馬愈打愈差 浪射到仆街
廢青波 失蹤
IG後期先發陣力
廢老占傷完之後回咗塘
管理層傳Trade軍心散晒
Mcgee 比士利屌鳩教練
無啦啦鳩trade送豬比大飛
我想問邊個責任最大？
根本成個Team個個都有問題

純粹覺得依家有個4th pick好消息黎都要內戰
咁好氣好力 不如出去打下班刺狗 成日屌黎屌去

刺狗仲有排對住kawhi喊

Sad but true, 駁唔到

有ddr, 打個和

Kcp 唔肯走換唔到謝巴利

高雄發大財

LBJ+4th pick= AD + 1 st
or
YC + 4th pick = AD (先簽後換)

第一個trade 有冇用過個腦

Bjai俾zion霸晒球權啦 點bin

第二個trade都幾誇 我唔係好想鵝飛起
一陣又zion又假期 Ok4 咁都仲唔打起？

諗下4th pick 可以換到D 乜好過

唔要ad
4號pick換假期好似仲岩陣型

ball ig holiday zion 牛 5個任switch

對家應該唔肯啦，佢重要過ad

呢隊係我見過最機動既球隊

4號加古狗換標
Fa簽vxxxxxxxx
合格

Ball Beal ig lbj vxxxxxxx, 合格

4+古+hart換ad

吾撚要ad
搞到我湖軍心散了

大腸笑死人😂😂

仲未計兩條廢青 一覺唔好意思打起埋
都係不了 驚驚地

由始至終都唔撚睇好ad

今日2019樂透抽籤儀式上，湖人前鋒Kuzma代表湖人以低概率抽中了第4順位。

抽籤儀式後Los Angeles Times記者Tania Ganguli問Kuzma，有沒有想過在最後的前四順位抽籤時能抽中狀元簽。Kuzma說道：“沒有，聯盟不喜歡湖人，他們不會給我們狀元籤的。”

根據抽籤規則，湖人僅有9.4%的概率抽中前4順位，有2%的概率抽中狀元簽。

我覺得太多傷

勇士對到都投降，仲未計全部新人約唔驚叫trade

牙古可以帶埋4號簽去雀啦

見到呢個陣
分唔到係鵝 定我湖

又冇咁誇 就咁睇 冇三分
一樣要比人撚

無錯，始終太玻璃，湖已經有一個玻璃廢青，唔駛再要多個

多謝你班yc就真

CBA

foj換AD

我湖係班神醫弱智

寧願輸都唔想見到占士都講得出 未見過fans會想自己支持隊波輸究竟你們係咪真係中意隊波？

占士=輸

上年都係輸不過班撚樣有進步 大家都有火波
今年？sorry乜都見唔到

同香港班廢青一樣
唔想香港亂就應該撐政府撐民建聯喇

仆你個街
得10% 中TOP4 都中

古狗一世好命

助攻自己去新奧爾良

古 波 4簽 換唔換到AD

古狗成季最好係今次

係呀係呀，Kobe都唔夠你地咁識波建議你地send cv俾Jeanie Buss做GM

換到=打劫

Trade James > AD

Ball+IG+Kawhi+Kuz+AD

bench: 4pick+Hart+wagner +FAs

Dear Jeanie,

俾我做GM,好過Pelinka條蛋散

Regards,
Sunny

kawhi 去clippers

Do G la you

Pelinka真係要炒，無GM想同佢傾

James 換唔到AD

其他29隊爭住要
by lxxxx.bxxx

suck my dick Jeanie

NOP 重建隊點會要LBJ

Jennie is a bitch

lbj超巨 換到lbj自然吸到星唔洗重建

@Lakers

lakers 簽得LBJ 都無諗住睇長線
都係搏一兩季

希望留到B 仔收貨
其他人都係Trade Assets

再黑唔客氣

邊度黑？

真 重點
留到波B事但一個都當贏

簽lbj個條粉腸收左山啦

Magic 條垃圾

牙珍好女仔黎

聯署撐青
帶埋av 同甲去

bitch i'm solo

俾Kuz屌到失晒理智

個扣針hand of the queen
古狗有後台confirm

古狗=太監
最後被處死

劇透ban

睇到season 4
咪透我劇

點都應該要 IG 同 Ball 加 4th
Pelicans 黎講啱啱補到 SF 個位
Ball 打法又啱哂 Gentry

有有手足知點解係kuzma出去抽？
唔係應該係高層抽架咩？

不過kuzma有運

同事頭婆關係密切就可以代我湖抽

唔係 我記得之前fox murray embiid garyharris wiggins都有抽過

好彩kuzma抽到好簽
唔係實俾連登仔屌佢臭手

竟然仲有人信係用運氣抽返黎

唔係運係咩？
佢原本得幾%抽中狀元咋喎

我地唔搵人去抽都自動宣怖頭4啦 銀仔做咗野

銀仔同鵝又有冇關係？

好似當年foj走咁俾返個狀元籤騎士一樣

俾個1st pick水雀 條件係要佢賣ad俾我地降價
all scripted

Ball ig + ad 真心好撚好J

Holiday Ig zion kuz randle
咁樣呢

foj 單換ad

LBJ FOR AD 簽埋可愛

Holiday Ball Zion Randle IG

Backup Payton Okafor Moore

唔留古狗啦 俾返廢b我地

球隊派代表 冇規定職位
冇記錯騎士有兩支狀元籤係老細個仔抽中

zion = 窮人版Anthony Bennett

On9 先會FF 可愛
講實力管理層同salary 大飛好過我地
去湖人仲要做2佬

銀仔係就去盡d 比個壯元我湖嘛

終於可以推吓Po

Bennett已經破咗產

咁咪狀車挽元

講陣容真心唔知講緊鵝我湖
講埋教練，ok ?

Ball b ad 是撚旦
J Kidd

得罪講句 ball Ig暑假唔改下啲射波
我唔覺得有咩好J
要同AD玩pnr Rondo仲勁

都係支持ALL IN AD 唔食爛約之下
BALL同IG 真係好易傷

仆街當年嗰basketball reason

講trade b一定係傻閪黎

唔好Block
Block 左唔負評佢 佢會以為自己好有道理
你知占狗傻架啦

@TradeIG
@ 學殺狗

Rob Pelinka, the Lakers' GM and drawing room rep, was candid in a post-lottery chat with about the team's urgency to improve immediately -- and how the No. 4 pick might play into that. "We are coming off a very tough season," Pelinka said. "We are going to do all we can to increase our chances to win next year. This pick is a powerful asset. We'll be methodical with the options of either selecting the right player or using it another way to get better."

Pelinka of course cannot say the words "Anthony Davis." He's also well aware that the Lakers' brain trust -- him, Jeanie Buss, Linda Rambis, Kurt Rambis -- is taking a public beating. (That beating is deserved, by the way.) "The important thing in the eye of the storm is to keep your mind on doing your work excellently and not getting caught up in public opinion," Pelinka said.

佢而家成隊最穩啦
呢個病應該冇其他隊敢要

原來差d比塞狗抽左4號pick

塞狗攬住雙榜眼過世啦

E個PO 現撚晒形

點解我睇唔明佢成件事點抽法我load唔到

jaylan brown今季練好d3分啦…佢都係做d 3d player嫁啦…

塞狗 睇到自己 2個探花 好撚勁 真係笑死人

tatum都要練3分…如果今季2個都冇進步就要trade一個走應該

夏季 操作 應該要先係fa簽個頂薪star
可愛 > KI > JB
KD應該無咩可能
跟住再用4號簽+ball+ig+hart 果堆新秀 換AD

今年收到風 ki lbj ig kma mcgee

夏狗同cp9一世冇冠

其實唔TRADE都無咩問題
LeBron James
Brandon Ingram
Lonzo Ball
Kyle Kuzma
Josh Hart
No. 4 pick in NBA Draft
Max slot in NBA free agency.

現實d追tobias harris+vucevic好過啦

跟住簽多個big man同小前就開得波啦

咪撚玩啦
呢2個playoff 露哂底

咁先方便壓價,反正又唔使佢地carry

要追肯定top target係klay

Ki/klay
4th pick
Plumlee

淨係想要個 正常既big man

daj點睇

Zubac

字母吹大左

同kawhi邊個吹得大啲

又出手
今場泡泡龍已贏

自閉仔真勁

想睇可愛對259

想睇kawhi/giannis 打爆勇

BLO

我湖高層真係trade/放走親嘅都勁到

Lorwy>>>>>>>dlo

我湖果然唔放垃圾brolo尾到

完全屌打細GASOL

Blo

BLO拍手果下型到

blo 屈撚到。。。

又嚟

走咗變廢暫時得Zubac
不過佢仲好後生

我明明係咁插點解咁都唔續 BroLo

唔就得咗仲有個新klay?
其實佢轉咗會之後出咗幾多分鐘

佢仲要想續湖
3百萬都唔續

底薪都唔簽 dllm iglo

1001

Svi依條蛋散係我湖都冇貨交